<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>swy7</title>
  
  <subtitle>我们是客观与主观的融合个体，所以我们是矛盾的</subtitle>
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="Swy7.github.io/"/>
  <updated>2019-05-17T03:56:37.688Z</updated>
  <id>Swy7.github.io/</id>
  
  <author>
    <name>swy7</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>信（一）</title>
    <link href="Swy7.github.io/2018/10/25/%E6%9D%82/%E4%BF%A1%EF%BC%88%E4%B8%80%EF%BC%89/"/>
    <id>Swy7.github.io/2018/10/25/杂/信（一）/</id>
    <published>2018-10-25T01:37:30.000Z</published>
    <updated>2019-05-17T03:56:37.688Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>亲爱的：德洛丽丝 </p><p>春雨夹杂着寒风阵阵吹来，夜晚行人匆匆的走着，不知有没有人和我是慢吞吞踱步在享受这雨，吐气出来还是有白雾升起，春意中凉意更多一些，德洛丽丝，我无比思念你。</p><a id="more"></a><p>我像是静止在人流中，眼光四散，甚至幻想着从人群中揪你出来，握住你的手，一遍遍的用拇指扫过你的手背，你可曾看到我眼中的光，我想我是看到你的了，那跳动的明亮的光，一层又一层的去除我对世界的质疑。</p><p>在散着黄光的雨街中走着，从没想过与你的日子似乎也是这种颜色，清澈透亮，我俩像是在时间的漩涡中跳舞，一圈一圈不知疲惫的转着，这一刻让我产生摆脱的感觉，生活的负重感，随着离心力一阵阵的退散，像梦一般，这种强烈拥有你的感觉，你能感觉到就好了。</p><p>​                                                                        ——  杰克</p><p>亲爱的：布朗</p><p>这里就不用多余的客套了，你我算是老友，在这里想让你帮个忙。</p><p>我有个朋友杰克，你应该见过，人还不错，上次在地铁和你有一面之缘，如果忘记了也没事，他巴不得别人忘记他，甚至想消失在人群中，真是怪人一个你说呢。人群中就只有显眼和普通两类人，怎么能消失的掉，我虽然读的书少，但也知道现在的时代个体与社会已经分不开了，没人能光不溜秋的窜进热带雨林中活下来。至于个体与社会的复杂关系，我这榆木脑袋是无法搞懂的。现在对于人生的意义或上述的这类问题，我的观点是不要再去多花时间去探讨这些问题了，着手去做事才是最主要的，或许有些问题要学会远离，才会找到答案。对于这一点我倒是很喜欢《树上的男爵》中的故事。</p><p>有点跑偏了，还是和你说说这位从小就认识的玩伴，我俩关系很好，就像《怪胎与书呆》的三个geek的关系，我不找他麻烦，他也不找我麻烦，感觉真要向友谊地久天长这句话发展了，可最近我越来越不懂杰克了。</p><p>杰克太消沉了。</p><p>杰克并没有自杀的念想，也没有像《荒原狼》提到的精神上自杀。和我谈过几次，他形容自己就像“in the middle of nowhere”，而且还是近视。我觉得他很迷茫，鼓励过几次，让他去做些事情，可他总是没有耐心，都半途而废。周而复始，这把我气的，直接上硬的，我用严厉的言语讽刺他，希望能激起他的斗志，可他总说感觉自己陷入时间的轮回中，无处可走，这类有的没的，我觉的他真是“游”的太远了，怎么可能脚不着地就想生活，真是自暴自弃的家伙，太令我失望了。</p><p>我真很关心他，希望你能找时间和他谈谈。</p><p>​                                                                                                                                             ——  麻桑</p><p>亲爱的：麻桑</p><p>最近一直没有答应，是由于我和杰克交谈了一段时间，现在才提起笔回应你。</p><p>约杰克出来过几次，对我的感觉是，挺帅的小伙，人也不错，但总觉得身上缺点什么。《龙珠》！嗯？看来这家伙缺气，卡卡罗特我感受到这孩子的气太弱了，当然这也是一种生活的方式。这孩子从未和任何人说过自己的内心话，从小到大。可能看到了我强大的战斗力从而相信我，或是我来自于遥远的贝吉塔行星与我倾诉也无关紧要，事实就是他和我开口了。好了，不开玩笑了，反正我也不知怎么的，我和他就谈了很久。</p><p>他说他很苦闷，时常感到矛盾，不追求成功，却越来越孤独，有时候负面情绪膨胀到胸口，简直就想开启自毁程序，把一切都砸个稀巴烂。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;亲爱的：德洛丽丝 &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;春雨夹杂着寒风阵阵吹来，夜晚行人匆匆的走着，不知有没有人和我是慢吞吞踱步在享受这雨，吐气出来还是有白雾升起，春意中凉意更多一些，德洛丽丝，我无比思念你。&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="杂" scheme="Swy7.github.io/tags/%E6%9D%82/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
